有冇人試過喊又喊唔出，變咗傻笑?

笑笑下又有眼淚，都唔知想喊定笑

試過
同完條女講分手
之後一兩日都係咁

唔係sosad
會有傷心感覺，但呢種傷心又唔可以令你喊，好辛苦

我呢兩日都係
宜家可以流到眼淚
未至於喊得出哂
好痛

尋晚試完

無須要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌